第一次約女仔食飯應該去邊?

如題 有冇大師出馬

Hotel

茶記

麥記

自己屋企

Cafe de carol
一聽到就知高級野

大快活

屌你老母條女幾大點識又唔撚講
你筆直幾多又唔撚講

食屎啦你兩個

公園食杯面

係屋企請佢食米青

現在酒店平咗好多，高級一點既，book房連餐廳食嘢，一套過，食完就直接上房⋯
一晚連餐飯，都係三千蚊左右

洗唔洗咁惡
Sor囉

23歲左右 大家都有返工 見佢平時同同事食飯都食好西
Budget我諗百幾樓上樓下

cafe

懷石料理
然後酒店

Staycation啦 食完個buffet入正題

staycation 平靚正 仲可以屌埋先走

日本野 鋸扒

食你啲精

Fairwood / Café de Carol
早d book檯

橋就我岀，
女就你屌？

梗係去掃街啦
樣樣食啲，你一啖我一啖
好快要儲奶粉錢架喇

條女係lum你既食乜都得啦屌

KFC